係咪用親app識都唔會有好結果 I’m

uonoki Imkkkuink I jmkjmiimmmh

Yes

死全家

1999

你叫雞落club玩app識人都有機會有好結果架，機會低咋嘛

交友app雞先用

🥺

羅羅你係咪背住我搞三搞四

唔該你快D斬纜
你係咪要做黑警肉便器？
一陣佢d兄弟見你靚少少
姦咗你都得 一個搞得
其他人又想搞你
屌到你變性奴
影你相 你成世係咗多
到時變左黑警公廁器好喊

竟然唔係話自己做公務員

乜又是你呀

咁你咪做狗乸囉

牙ma刀睇到

呃得一次就有第二次

臭雞！

嚟緊m梗係臭😞

kni

是

絲打做得好，大快人心

係咪用親app識都唔會有好結果 I’m

垃圾黑警肉便器
因住有性病死全家

米癲